有無巴打仲用緊iphone 4s

仲用緊iphone 4s
本身都會打下機, 但發覺好快無電
而家淨係用lihkg app 都好食電

換電？

其實自己想換部4.7' iphone, 但因為太貴所以一直無換

用緊5

我見有人用緊iphone4

利申：studio a員工

幾千蚊用幾年喎，貴買平用。一係放二手。我都仲用緊iphone 6

買iphone SE

4s 壞左home鍵之後就換6s
兩個月前換

除3.5mm呢個因素
諗唔明點解要6s

半年前都4s換7
真係好㩒用

3G/3GS 都見過

我有frd用緊4 好堅

我對你部4s有性趣

仲用緊，超come 用

5年機 仲行得走得
係之前無啦啦壞電源掣 冇跌過 凹左落去㩒唔到
諗緊拆機換返個掣

二手 SE囉

我而家都用緊SE

下次換機都唔知仲有無4吋moon

5s

前排係車見到，女仔黎